[PS4]Gundam Battle Operation 2 [29] 變態下格強人登場！

日任

日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

StepUp中

仲諗住幫手開post

補返個新post出黎見到手足已經開左

等咗好耐都無post唯有自己開

1001唔撚開post

遁例都屌屌佢

用左巴哈大法 step one 先中左個過曬氣嘅勇士J 其他全部回收

啱啱係個350ace 場到見到隻 多拉A夢咁樣嘅龜霸 係咪巴打來架
我用隻量雷比佢打到好慘

留

350出龜霸都打得勁應該真係高手
咁鬼脆 比吉指、寒吉呢啲打下都殘廢

你下次中咗1001記得開post

LM

頭先無為意sor

好似第一次係星期六日爆po？

Step 3 搵咗我表弟幫我抽
雖然我少用強襲機，但抽到無重覆嘅機就值得還神

又歐 個個中BD2我就得部勇J J下

Step 1 老婆抽中 新強人
Step 2 自己抽 臭手
Step 3 表弟抽 Bd2 lv2

下次真係唔好自己抽

如果有得換我直情想同你換 或者換黎明女神
Bd2 我有兩部 俾多部高cost我冇咩作用

我都係得部勇J

我之前有部Lv1，但都已經好少用

又要其他人開post
自律d啦

BD2本身就可以拎嚟打無限
出lv2更加勁唔好咩？

第一次見對面輸到輸唔起，走場走到個場唔夠人，戰果無效

我保底就出蟹e 我兩個lv都齊
見佢出lv搏下出BD2 3 點知車尾燈都見唔到

自護愛好者 想齊機 抽左好多次都唔中部黎明

我都係唔中黎明 我見好多人中
黎明我興趣不大 350~400有把機都未得閒玩

中哂啲聯邦勁機 出個換機機制 願意用所有聯邦機換都得

會出D咩

話間房人數不足，戰果無效

決定由今日起儲到下次抽step up

非洲人就應該咁做

你已經升級做歐洲人喇

岩岩有人講400藍機之最

Beam魔 素伊 四號 係我心目中最強

A渣速度快係唔錯 但攻擊力好似差咁d
光鎗兩下就oh combo方面真係尷尬左d

新強人特色係劍範圍大 但感覺好多時會格中自己人
重有太大隻 易成為目標

高機後期 四筒都係我常用野 但奈何攻擊間歇性 不過手榴彈好爽

頭盔 個人意見

自護愛好者+1 想用nt1換京寶

4號機唔係450咩

4號得450cost 你揀過部
估唔到有人揀素伊

呀屌 係咩

素伊支散真係太淫
強停都係紅機惡夢

今次得武器咋

但係400已經係射擊戰世界
無咁多駁格機會 素伊腳粗近戰
一入射擊戰就得返等人埋身好被動

應該就係咁 應該唔洗再改

但彈數太少

400cost我都會投素伊一票，可以用lv3武器，散彈加埋兩個上彈零件撑線有一定水準。散彈combo連哂的話唔死都一定爆腳

素伊個下格好鬼大力

新手留名

我會揀BD3 生存力一流
遠中近都掂又有考試 係攻擊力一般
做頂線做自由人做突攻隊都得

岩呀 依家 450 真係射擊場黎 (多得5號機 紅機都可以遠距離射擊了)
都市都係改不了的射擊都市
400都重有D生存空間
素伊要食腳真係必須
300 唔裝腳都真係2鎗 散步啦
所以定位上可以改下
400紅機BD2 伊改都重係常見
素伊可以針對返佢
重有多D COVER
(都市TEAM A 可以右面直路唔行兩大廈
TEAM B 可以中間長方大廈後面等或者右面角落
沙地波浪位高低差再左右路入再用石COVER上)
重有 散彈距離比想像中遠唔少

火筒都係4-6飛
散彈有強停3飛 非常合理

火筒可以龜射之後掟菠蘿
素伊要埋身

BD3 最大問題係用陸高水鎗
幾時可以BUFF 下佢 (比支專用都好呀)
話哂BD2咁勁 BD3就...

我仍然臭手
所以之後打算都唔係我抽

分別就係BD3射擊機 BD2格鬥機
得支垃圾槍咪搞到BD3廢咁多
比佢揸到高達嗰支都會勁返

素伊最大攻擊力點都係果格
要睇你識唔識善果散入格

散彈距離都遠但係駁唔到格就無意思
素伊出場都要係隊友後面衝出嚟執雞
萬一兩邊都拉打慢慢射你就會比人磨血
400援機又大力 無遠距連牽制走位都唔得

agger 佢把槍搞搞到蒼白好廢咁
用犢牛太短,陸高槍射人好似R痕咁
又無得用筒

其實BD3 一啲都唔廢
打ACE 戰汎做ACE通常都係佢
同埋佢係中距離唔洗出格最高傷害既汎
光槍可以駁之後飛彈
其他汎都要出格先做到等同傷害

之後可以駁**

bd3唔廢，但只可以話係一部唔穩定既強機，未去到㕑機，因為真係好睇駕駛員

話佢廢都係對比BD2下先咁講
BD2 3個飛彈同速度先係靈魂
個光槍次要啲都係用嚟抽水/打停
所以400汎BD3應該有top3
萬能又有分半考試

素伊打沙漠真係俾人拉打拉到喊，我自己素伊用最多既武裝係粒煙霧彈，加埋上彈零件可以長時間隱身，隱身功能可以同妖精有得比(強推上彈零件)

其實係勁，係咁拉住導彈-光槍-心口豆已經唔細力
加埋大盾、分半exam、急回係好強生存力

咁D人嫌棄佢D咩

嫌佢支光槍雞 唔係都無咩比人講
開埋考試格補都推到45仲有咩好嫌棄

BD2都係用同一把槍
BD2同BD3同期出,官方整BD2整到太廚 對比黎咪覺得BD3廢

妖精你仲有90mm架嗎 換得落

BD2=BD3+伊改=on9
仲要上得宇宙 一部打哂400 450 無限

格鬥火力同伊改接近同級 手夠快駁埋光槍就仲痛過伊改
然後有大盾同勁易打停嘅飛彈 呢部真係嚴重做壞

bd2個強度係㕑到無腦，無左點玩先會勁個種樂趣

重點係唔洗開exam都可以緊急回避

你試下俾bd3有戰術甲 仲唔變廚機

咁素伊本身都係近戰
如果真係射到完場又冇人同你沖
咁都冇法子

有筒佢應該又上返頭位

做援機食蕉 專食格機
上前線又係蕉蕉蕉去到做靶
所以我唔認為素伊入到top3

top3無nt1?

NT1 450

我都試過做食蕉 等援機專心可以專心輸出 但係結果係我個場成積麻麻

成場拉射素伊真係想死 反而節奏快大家衝亂曬就會好啱用
不過有時對面遠支mark死

做得食蕉預咗 所以我先話太被動
400汎四筒都有用過素伊多多聲

明知無得還拖我係援都射咗先

啱啱個場打到好正，大家覺得呢個陣容可以最儘打到幾多分

每日都要講一次
妖精真係好撚好玩呀

頭先rank兩汎兩援兩格
照炒 我部4號下下射穿兩件

偷到真係好正

今日撞到對面A渣照贏
因為對面ace係水槍spc

唔明點解光魔係400頭三
肥到嘔但又無戰術裝甲 援機通常都愛死佢
有強噴但條氣唔夠長 Z字機動做完一次都OH咁郁
不過無可否認用佢既話勝率高好多 原本400場得5字頭變六字頭
btw 星期六都有咁多人討論

beam都勁啦 行得最快

一碌又粗又大 另一碌又可以打停 玩晒喇

大光駁細光已經好惡啦

新手啱啱玩 想問係咪每次玩一盤都要等返3 4個字

晏就多人啲 呢個鐘數打自訂喇

最緊要係個傷害

我啱先12點打都係好快有場

留名

自從改咗制度入場打rank算快
叫做係德政

無射補4 大光二千幾 細光千幾
加埋先三千幾四千
BD3光槍+飛彈 pale rider 180mm+光槍都係呢個數
但光魔對比下特別肥

新強人同隊有兩隻以上就等於下格party

正經打就兩個走場

有無人覺得出迷彩貼紙根本係呃卷？
就算你痴左都會俾人睇到

所以一個都冇換到又唔好睇

好搵苯feel

呢d係有錢人晚玩意

輪流用幾乎唔會oh
大光易中 細光有ASL
速度高 血量高 弱點得肥
自護成堆肥仔咪又係勁 根本機師要handle到

見到你成身綠仲唔走咩
Btw你又有新機玩

迷彩係skin嚟 你真係當迷彩用？
沙漠有少少用嘅

有哂血bar迷咩彩
俾你當埋Gundam Breaker咁玩之嘛

gundamrxg 條垃圾
唔撚死都係無乜柒用

一開波佔撚左三個點咁撚威威

06:08 仲放撚埋炸彈

自己就龜撚縮... 死撚左就叫人上

自己做格機... 面前有三隻就企撚定射

仲要唔係上去搞殘血援機, 落去追鳩人滿血汎機

左面有隻碌左, 斬緊隻援, 唔撚幫

仲要企撚定響隻汎面前豆, 仲要豆唔撚到

我汎機番轉頭斬... 佢都仲係豆撚緊

30 秒輸緊 350 分 我叫人上就斬撚DOWN 我, 叫人唔好上

而呢條天才就可以輸多隻, 繼續跪響度豆

我就上去斬撚到嬴撚番果陣

佢就可以萬里無雲咁斬撚低我

當然佢就緊係輸RIVAL, 我地就三個嬴RIVAL, 對面六個嬴RIVAL 你就知嬴果幾個幾撚辛苦

而最撚好笑既係
佢仲敢SEND 信吊鳩我

你真係唔撚死都無撚乜用

啱啱黑色嘅alex 我係咪今朝同你打過場都市 我係個隻閃令令嘅alex

得罪講句,psn id改得gundam乜乜 九成係香港個D on9仔

咁撚柒仲話人noob
多謝咁好心機cap圖

成份戰地記者報告咁
btw我都認得佢 傻仔一名

冇玩幾個月返黎
想問下個綠色人做過咩黎

佢想下格你

見到綠色人記得快D走

D-屠夫

今晚有無人打？
我想練下350~400嘅機

我想練BD2

我都想練下BD2

想練下黑皮皮克西

點黑皮法

歐洲人大戰非洲人

唔識用同非洲人冇分別

Missing link個部妖精咪黑色

油左呢隻色玩都市好少人見我

之前step抽中格魯古古J
好爽

咁唔怕啦,我係A

今日step收獲唔錯

狙機撚表示好正

今晚9點半開場 有無人打？

睇下返唔返得切屋企
十點半應該OK

借下刀先

屌你老味 正呀喂

咁都起到底

psn send 返呢張圖比佢

佢見到應該會震一震

今晚想玩但要睇波

正 有花生食

唔係唔玩下嘛

琴日好奇..想試下BD3 裝豆會點
結果係.......
水鎗算啦
射完唔中飛彈補射效率高D
不過自問對開EXAM 的時間唔係好掌握得好

聽日多3COIN 就可以抽STEP2

落去入返兩舊 你聽日咪抽到step3囉

打機無EQ真係就算贏幾多都可能會輸翻，沈得住氣就算輸到貼地都可能會反勝，反勝個感覺係正100倍啊! 依啲淨係識抱怨又無貢獻既真係反智戰犯

CCMB_ _ : 福島倖存者？ 天才

終於有得玩返
用4筒感覺真係好正
望住條血扣4次

惟一缺點，射援機細力左
每下傷害唔過千唔好j

講大力佢唔係最大力
不過我幾鍾意玩控場
有時對面有兩隻，可以一次過射停哂
比斧伊追斬又容易射停佢，保到命

可以呀

你地玩自訂定rank?留定兩個鼓勵今晚同你地打先開

通常自訂

自訂

等你地開場

我有個心願，就係玩無限都市100炸彈人

想JOIN

必勝炸彈魔人大法？

係呀 今晚有冇人玩呀？

尋日就係無限ace臨完反追左3000反勝少少 即刻幾個人真心咁講托大家的福
反勝係仲爽過大炒

托大家的福我淨係用嚟鬧人
呢啲位會出這場打得很開心或者將勝利榮光獻給你

最近幾場反勝見到有人出都是託大家的福，真係覺得比人鬧緊，慣左

贏講咩都係正面，輸講咩都係負面
辛苦了!

反勝要講別放在心上

轉講 好きだぁぁ！

你有睇卡苗出咩嫁啦

你諗下 搏一搏 話唔定出你想要既三星機

係咪有場呀？？

Wait

打埋呢場來

2分鐘

無人有排等 你打多幾場都仲得

入左

等埋巴斯達先

我又入

有無tg group

仆街冇用開350機，唔知玩咩好

而家入

等我陣 我開機

我練下隻夜伊先 陣間轉400

有房？

重跪用得準
第一冇煩惱

有睇上面

都是托大家的福

我極度用唔慣 可能會派膠

好撚憎4號機淨係企係後面蕉蕉蕉
要我部妖精一個打前痴撚線

搵唔到

齊人未？ 齊我就解鎖

我想練下伊改 唔好怪我派膠

搵唔到既

未入 搵唔到5568

350 都市

係唔係exclude左我個線路

仲有無人未入到？

你幾格？

2定3

我開咗3你試下

有了

最後召集30秒

成班都a 點打

照打啦 我B-都係咁打

打得多先有進步

練熟D 第時升rank 有著數

我c+都係咁打啦

Bye 未改名

玩開就知A同D都冇咩分別

我未個個c+

做咩嚇走左人

350得隻特裝虎

開下新機啦大家

咁先好
咁就小左隊友既問題
可以知道自己打錯咩

有章開章

唔緊要 所以我讓咗

350 支有冇?

rickdom躺贏

我都係唔啱用伊改

我隻渣古雷到仆街

炸彈人

你唔記得我呀

一出黎俾人亂刀斬死

無人玩炸彈人？

邊個玩豆豆槍渣古

咁岩全隊都有

做咩

要玩個個比你分左係對面

1你沖太前
2冇隊友唔好亂重生係多人地方
3斷腳啦

啱呀

讓你們見識一下量雷用賣牛式的戰鬥方法

返到屋企
沖個涼準時2230報到

屌暗殺小隊

好彩估到都有炸彈
預先放左對面

用400妖精最高輸出
獲得稱號:妖精王

但係都輸

一開波巳經講全妖精

差好少 算係咁

屌你我係炮渣

400 唔係有高達咩

痴線架 幾隻妖精一人一套滿血被殺

我勇J成班色魔想輪我咁

全程鳩打勿屌

最尾有人爆咩？ 仲以為贏

懦夫 企屋頂

好彩射停

收埋部強人佢喇

最後既逆轉

又臨尾做戰犯

邊個幫幫下走咗去

TOP5 DMG無咩問題姐

我係老虎

女武神沙漠場好好用

屈到呢

臨尾你見住我俾大魔豆又唔上去格

中筒無一半血

我係部大魔

行唔到上去

可能係我，我唔小心跌左落山唔想上返去

你地最後1架支,1隻汎1隻強人走位唔一樣

到，咩number ?

打緊 等

下場

頂你cut我招

我重開等

頭先隻BD2 幾勁

我個炸彈人呀

退後左都中槌

邊個部迅渣

你id係？

唔係我黎 我最尾幾秒俾人用火箭筒cut技

me

edwin

k 下場 想玩炸彈人留id

我鳩打 希望手足唔好屌

少咗人 未入齊？

搵唔到房

無房

我食後格鎚，應該step左右，step後都中

爛地咩場

冇房

有人唔係B

密碼房5568

仲有冇位

你開左B-A

我B-來架炸

有

唔俾c玩

C都唔怕啦，又唔係認真玩

你開B到A嘅

Sor 佢預設b我無留意

12連登仔多人混戰

完來有咁多巴打玩

你太高LV 啦

係咪滿左？

已爆房

係

有冇人其實抽到箱

齊左4個

金箱，三金幣

屌迅渣好憎我？

如果有位就講聲，隨時可以入

我抽到集束lv2

岩岩完

個高達係到吉我背

自動開咗整唔到

你係夜伊?
有下噠q旁邊全部敵人都斬左落你到？

係 我見你打咗成套落我到
瞓低咗仲斬多下

你地完左? 咁快 ?

但full 左

岩岩先睇到今晚有房

似乎淨係連登都夠30人玩？ 遲下公會應該可以升得好快

伊改好勁 carry

沙吉打350麻麻

你救左我好多次

屌你

太多三星唔想要的野
想要只有nt1 京寶 4號

又分左我過對面

無機玩 350既得兩三部

下次

屌咩

冇事啦

其實用筒定cbr好

都市一定BR
其他場可以再諗諗

唔知做緊咩

我守住基地
你地慢慢打

比人知道哂仲點玩

一開始一齊行真係錯哂

仲要出部Alex 送分

做錯野

偷人ms 仲要1打2

cbr射人好痛苦

白兵戰

支援call打爆左部

應該我係架機到做support
唔比佢搶機

原來係你偷我部機

係咪傻架 打街人就話得姐 圍內一轉無限制都知咩事喇下話

要下次冇咩人先咁玩

多謝你部機，即刻有2萬dmg 格人好痛

舊人類唔識打宇宙

頭先完全係搞笑

黃撚哂

我都知咩事特登拎迅渣出黎

唔係唔work，係我地呢邊執行上錯
唔夠勇第一波就跳入基地拖慢哂

而家先發現61式打人都幾痛

你地有空位就講聲，今晚我可以玩好夜
如果你地無咁快收game既話

好的

做乜鬼

唔知做緊乜成場

對面幾多部5號機
沖前未啊

原來成三部05，唔怪得企得咁定

成個靶企係到射冇人打佢

比4號機秒左次

下次唔好企咁前

我屌你老母，頭先30抽全部變晒回收卷

eddie 對唔著呀

零死零殺

唔打了

部妖精做咩唔去偷隻量鐳2

有位

我保You

隻試作強人好好射

除左開場完場冇見過部吉狙同妖精
幫下我

俾部高機渣mark死

你隻配色幾靚

其實絕影再你又唔洗咁認真wo
大家都唔想輸
但連登場又唔係輸贏

終於有位入到

不停比對面部象鼻開火強姦

thx

見到你係咁跳上去又跌落黎

唔怕啦大家鳩玩姐

仲有部扮泰坦mkii既bd3定2都好正
係邊位巴 可唔可以分享下

志在輸贏**

我想解日任
一勝啫幫下我

我係用老虎隻藍色再較暗佢

轉咗300唔識打 好耐無玩咁低

玩下200

我隻捷達比人sm

好多嘢都係連鎖

妖精俾人mark偷唔到部量鐳,部量鐳就斷我腳，仲要防住部BD2

打rank都唔會咁惡劣啦

做左戰犯 唔好意思
爆左腳走唔到

吉指唔好用豆槍啦

屌，幾驚部斧伊反cup我

遊花園

講我？我寒吉

斧頭幫

我無筒

比我睇到哂 一早偷幾槍再吹雞

呢個要買

300惡到

吉姆wd一槍打落部斧伊夠未

真 好重要

我last2

笑什麼 你也俾我劈到

想買機先 有邊部400或400以上介紹

仆街啦set 錯左 拎左賣牛

真心痴線，舞緊刀中彈都打唔停，想救都冇得救

請幫忙護衛!
快來人幫忙!

咁撚勁嘅部裝甲吉

1打11

頭先用刀仔剎左個

對面兩援勁輕鬆迫我要搞佢地

我span都冇人理

高達夠用
支援就陸高WR, 鐳射大炮
格機就BD2, 妖精, 斧伊 (350當400用)

買呀 唔係抽呀

11萬

高機動型渣古後期型

除左格機 支援有齊

金箱出妖精14卷

冇錯 11萬

輕吉煩到痴線

癡線 我等二都係得6萬幾

收工

又係我呀

一坐到沙漠吉即死

爆左seed咁

唔打𡃵

我果然係鐘意用sm

收機了
下次再join

GG

呢個post都有起底組

Good Game

頭先老虎妖精完全打唔入
我係好似一個打三個援咁

我用妖精比2隻援夾左幾次喎

其實你係咪插左行路快d既插件

無人衝過去 我個位又幫你唔到
我都好忙

斷腳未

最後諗住用機槍掃射 俾個4號機一野ko左

我隻妖精好似插左2個boost，方便走佬
係我自己衝入去比佢地圍者，1控2都有著數
當然好快唔洗斷腳極速變光

你講邊部？

支援要插快速切換同埋快速填裝幾lv

用老虎成場無出過格，臨尾空地大亂鬥先用格汁左兩下雞

你用個d機次次都追唔到你

你認到我用邊部？

冇話一定要插唔插
要睇你手感
lv2 同3 都係用中距離同近距離
基本上有位就會裝
高lv 行先

紅機老虎隻色 R G較低 B拉高

見到你隻老虎突左頭之後我諗住射cbr但你已經走落去 之後唔知做咩成班人係下面大戰 我用機槍掃射俾4號機秒左 之後得返十幾秒

幾時先有呢d bp買到

零件有排先落DP

新仔
教你野，睇清楚，記住
1.新手低cost場(200至350)玩熟啲規則
係新手階段無課一定有嘅問題，冇機，唔識玩
低cost場基本上每部機上限，特性，定位都好清楚(唔好老虎見到人就沖上去格鬥，唔好跪係後面射)
汎機就汎用，突機就搵位偷，支機就後面射(掌握好幾時先企後面射，幾時對面落單/相剋就蝦佢)
仲有基礎戰嘅炮擊等等
2.睇雷達
詳細就唔多講有幾重要
最少要見到多人就退
見到少人先沖
(仲有雷達隱形機體，點算?用新人類直覺啦)
3.武器選擇+武器使用時機
除咗上黎問或者睇wiki
可以去訓練場玩下唔同主武器，或者用下副武有咩用
例如老虎電鞭除咗好似筒打出硬直，仲可以接格鬥做出一套大連技有更高傷害
雖然話就話有更多傷害，都要睇清楚戰場情況選擇下1個行動eg我接近到對面部援機，應該打佢全套，定係下格佢就算，一定要睇好、做好
4了解每部機性能
咩exam係最明顯有性能上升，其他就就係部機固有技能，高性能平衡器，格鬥連擊，一定要熟，唔係嘅話惹錯對手，只係可以再出擊

仲有學頭post set制好緊要
我一開始default幾個月之後，set過哂轉武器同攻擊制
成個手感，連技順好多

不過有無人推薦宇宙點set好

個人喜好問題
利申default

我之前轉過制，不過用唔慣，可能之前用default太耐，唔轉彎就唔轉彎。

我頭1星期都唔慣仲成日禁錯制搞到比人駁返combo轉頭
不過最緊要都係自己用得順

default有利射撃
然後最近打隻狼打慣手,將攻擊轉做R1其實真係會反應快D

宇宙玩唔嚟嘅話 可以直接放棄
例如我已經唔知幾耐無上過，2回宇宙戰個日任係直接唔做

我又唔覺得難玩，只要俾部高機動機我，我可以同人周旋到底
我試過有一場一挑三，最終都被人打落來
不過無限制場係痴撚線，對面勁多人棍、四盾，點撚打

下次開場玩多啲宇宙先
訓練你地做新人類

宇宙場日任入コンテナ場放置2場咪得囉

宇宙場打400最明顯分到操控技術

打無限拎四盾出黎最易覺醒做新人類

我啲舊人類會拎渣古上200場打
用3LV豆槍輕鬆呃分

350先係最明顯 大家都係用大魔同指吉筒刀大戰
400宇宙好多光槍大魔同BD23 妖魔鬼怪亂舞 撚到你喊

識玩200場一定係用渣古用MMP槍
不過最近抽中左吉鋼就轉玩左支援屈機槍射程屈死班渣古

當然
打一排就起碼冇半條血
炮機都唔怕
因為字宙啲街場通常射極都唔中

吉改用賣牛式唔係仲好咩?

唔用聯邦機

其實係，不過打機時間係得咁多就想快啲去玩自己啲單機驚
話說佢唔郁個懲罰機制係咪改左？

宇宙場，揀250-300場用吉指瘋狂賣牛都好易打

Cls, 陸高部支援好撚勁，次次見親佢都淆晒底

宇宙場最煩係360度，明明睇地圖去到個點都仲有高低差
希望來緊新出宇宙基地場，係可以比起陸地漂啲但有小小重力

宇宙要塞有排啦 下個禮拜出山丘

Step 3 算有浪漫炮玩下
高達齊lv123

都唔係真正360
有高低差視點仲話係宇宙

屌咩，a rank場都重有光槍ez8

真360就無高低概念
而家真係易玩好多啦

可能高手黎

可能太難控先唔整360

我真心覺得宇宙戰設計得太失敗
每逢星期三就覺得要打宇宙戰加兩勝好困擾

以前ZDX已經有真360
十幾年之後反而無

係呀，高手到俾人大炒兼full team輸rival

但係個時有得lock死敵機，依家手動係好玩啲，但宇宙真係麻麻

應該成本問題，家陣宇宙場個系統點睇都係基於地上場果個改出嚟，如果整到360的話要再整過

打宇宙兩埸姐 又唔係要你宇宙贏兩場

不過DX系列個宇宙應該都係唔受歡迎
因為去到Seed 開始就無咗
頂多得返月面或者衛星呢啲低重力場

可能無得捉落地先唔受歡迎

lm

條片勁正

依個真

打咗3日終於打贏18次rival，可以買西米露食lu

落地即exam嘅豆BD3 同埋做左ace之後連續兩次出場比人即秒嘅京寶
咁樣我識飛都無得打啦 大炒下dam top都係要輸rival

巳經想像到每個山頭都有部四號機

個個台都大大粒儲氣光 行出去空地前真係寫定遺囑

上下移動好鬼煩呀

終於有新map玩下
不過聽你地咁講我依啲非洲人都係等極速變光

唔玩450咪得

其實紅強人係勁定廢
每次用輸出都好低 但又贏到

低到點先

4萬左右

有冇人而家得閒玩
想搵夠6個

主要都係睇作用
好似控場同食幾多炮彈

佢個cost玩筒格都幾睇場
沙漠爛地應該會高傷

一般lo 易上手

新map山岳地帶

原來做Ace 會加攻血防

感覺唔出 應該有都係勁少

一條命3000血都幾多
不過就更加顯得嗰啲nonstop 死嘅ace有幾垃圾

應該近期先有 之前我打rank嗰期完全唔覺

真係好Mon hunt

呢個map一係格機大戰一係狙機大戰

Step 2 & Step 3
雖然無重覆又有兩部3星，但係...
有幾部新機玩下都好既

抽Step1就夠

已經好多日冇中過箱

你地儲10抽先抽一次?

單抽同十抽無分別
除非係Step1

而家10抽有時會有衫送

好過無

齋抽step

正確d係齋抽step 1
一個月先抽一次機

中3個幣好過16張卷

記唔起金箱出武器係幾多券

好過我成日都中1000dp同5張非洲卷

零課
有feel 吉時就十抽
想要就單抽幾下收手
Step冇想要的up就step1 /或者直接忍手
2星有up就step2
有多錢同有非常想要的3星就step3

有課
抽爆直到心灰/中左

利申零課

好想要夜伊

唔係想像中咁勁

你有幾多coin先

要識玩支鏢同埋要沉得著氣 睇啱時機 唔好戀戰 只求高傷 咁就保平安

朝早打快速戰真係好爽，明明a rank但對住班b同c嘅人，攞住部泥岩就好似斬瓜切菜咁，輕輕鬆鬆達成每日任個贏rival任務

原來就係你 我想要6號機

拎書包打300~350我都覺得係斬瓜切菜

不過朝早打係好似舒服d

打得多就感覺到rating之間有差距
用妖精喺B場真係任斬 啲人又唔睇路又唔救 點同打A嗰時成班新人類感應

上唔到A總有理由嘅

係，我就係new type
200米距離巳經聽到你想打我嘅心聲

朝早少人打 高機率遇傻仔

明知我攞住部泥岩，但對面部NT1都夠薑同我隻抽，結果俾我幾下連技屈死咗

將軍你儲埋儲埋都四五百金啦
而家月任又拎多9金
駛唔駛咁慳

鬼鬼祟祟行行下有部汎突然間另轉頭
最憎呢啲

一二三紅綠燈

馬沙？

都係嗰句,就算係援機,數少個人頭都估到咩事
NT級都係經驗換返來

可以上到A rank都一定曾經係B rank俾妖精偷襲過好多次 A rank玩妖精除左技術戰仲要加埋心理戰

朝早打真係好多智將
D汎又唔頂線 叫我地D格點樣偷支機

計計條數先
GP01 GP02 應該同一個pool出 當好運抽齊要80抽 呢到已經 240石
跟住仲有GP01 FB GP03 04 加蜜拉要抽
再衰d出埋零號機既話

咁諗法就真係多多石都唔夠啦

5號機真係好玩
格林大魔咁
將啲緩上路

魔法卡

宇宙都無人玩架啦

你唔玩唔等於無人玩

我玩宇宙 但係無房俾我玩

終於歐翻次，推到西米露2萬血
可以硬食4號雷射兩次，仲可以4號訓係地下集氣時，用強硬直打翻佢跪低，依個血量望落都好有信心同4號對射先

想睇
已經比4號屈到傻左

5號:同我對射又點睇?

要有宇宙任先有房玩

希望山丘場用得上

差啲唔記得5號係突擊機

你慌笨大會全部堆埋一齊出咩
到時咪又係繼續玩住等
同埋你對GP系列真係有愛到要全部抽齊咩?

見到啲汎守得好就豆佢幾下縮走 引完人再兜路打支

我用4號儲完炮射完轉頭有妖精想偷我
做咩咁傻要搞我 仲要比我捉到佢飛上嚟嗰下
之後成場佢就針對我 成日想打我

四號拉住妖精掃大細光槍都死啦 偷what
我偷四號都只係下格斷完儲氣就走

我個企位係援機位 佢可能無睇到我係咩機
就飛上嚟比我連一套

講起尋日就係用nt-1喺都市一行出廣場就比大大條beam斷腳 中多槍死埋
汎玩得太少啲警覺性唔夠

汎機要玩得好真係前後左右都要睇哂
個大局觀好先幫到隊友
剩係諗點打高輸出嘅人玩援格仲好

陰公豬
一部援要上齊料先諗住同汎機55波
到底4號仲要OP幾耐

有排先nerf

咁援機拉走左四號條beam係好事嚟嘅 始終佢射你其他隊友真係可能直接廢一個

有時玩汎用中4號雷射斷腳又死唔去，真係寧願佢一鎗打死我

你知唔知有辣雞回血呢樣野

回得一半出去中兩野又斷腳，回哂又撑唔到線做戰犯，回緊中火筒ms都俾人偷埋，三個情況都試過

回兩格咪夠
俾G4打中實死

其實正常都唔會捨棄射補堆血
西米露坐低長炮+中炮都已經還返有凸啦
夠近仲可以接埋短炮

mmp係咪俾人改廢左?
打人無力

反正都殘血 我都係回兩格夠step用就出返去拉射

我玩其他支援會裝哂射補啊，但個配置係針對四號，佢打我無咁傷，唔打我又唔得

4號:我打你做乜?我派我兄弟5號打你咪得

條腳bar一閃就成日覺得飛飛下會跪低

有兩格就咁飛係唔會跪

所以都唔敢係無人都市揸部西米露出來有時無開鎗集氣都分唔到邊部4號邊部5號

等我仲成日回到腳bar無閃先出翻去

不過兩格真係中一下光/豆幾下已經會跪要好小心

半場打少個
代你隊友多謝你

打無限見到隊友拎書包lv1

問你服未？

補完血上翻機望地圖得翻自己一個但跟大隊有時會有好隊友落機幫手補血回得超快

如果近基地既話返基地補 會回得快D

淨係睇得明有新map

公會

"黃金週期間限定任務"送MS

最多只有送一星機

依個真係唔知，可以多個理由殘血趕翻基地拆炸彈

我GW果段玩唔到呀

之前兩次限定任送嘅機

青蟹

沙吉

唔係頭盔渣改？
雖然我知免費冇得要求乜
但起碼都送好小小

我數漏咗, 呢部係第三部

我又諗唔到有咩機可以俾笨大攝係中間
可能搭埋0081 一齊出掛？

btw 作為第一套睇既高達 基本上係卡蜜拉同GP04無咩愛 其他真係 齊HG MG 係差大貨櫃

當初個個都睇死豆盔渣 點知佢lv3有急回lv2
當時既400場黎講得佢同高蟹有 算幾勁

我有400 coin只要出0081 Rx81就all in
十年前為左佢買PS1
果時大學Y1

G-Line好多款
最近睇新0083漫畫又出多種裝備俾G-Line

PS1

ps3

我想要紅同藍
0083果隻G line勁似0096隻
jesta

十年前出ps1 心諗巴打有幾窮

A-都成堆垃圾
有乜理由成班汎格入哂巷搞到我一部書包俾人四打一都有

佔到點又唔放埋個炸彈，都弱智

岩岩用雷射大炮下格左2次伊改

好慘 比人犧牲

少林金剛腿 係好勁

又暗殺斬到破十萬了
第二場五打六斬到十三萬都係輸，少個汎頂真係差太遠

我都打咗三場rank撞你唔到

個id好熟原來見過幾次

到我係無限場見到書包

無限場兩強襲都太多？
啲日本仔唔願開場

兩援都唔係好肯開

應該大家上水打機時段近
不過而家打完即洗無得好似以前咁一齊連續rating

兩黃而家都好流行
兩紅真係會諗諗先

兩紅既話有1部係5號機都ok

要睇 兩部有一部係5號/g3呢類唔係直衝嘅可以嘅
兩部衝嘅好大風險 不過我都肯出嘅 通常都係唔夠三汎我先唔出

5號機，狗也不屌，打死都唔準備
企到同部支一樣後，光槍又射唔中，打汎多過援
前線又少一部頂
9成9地雷

咁係技術問題 支光槍打人好痛

依家最怕見到隊友用妖精 成日以為自己1打6 埋入人堆比人秒

妖精真係出刀前一定要諗定走去邊 同埋人地群埋就真係要比啲耐性等落單
而家咁多痴線汎真係衝錯=秒熔

咁樣條友用咩都係地雷
唔係5號問題

有時夜少少打完再入，有時都可以撞得返上場d人

我成日都用妖精

光槍唔中係駕駛員嘅問題啦
仲有頂線唔係汎嘅主要角色咩

如果有怨念一定要抽到咁無計了
到時祝你好運收齊全套

屌你班賤種開始亂咁劇透

爸打是咪以為影視台回錯post?

是但啦
我未睇之前見到所有有關嘅都block左先

劇透撚玩無差別恐怖襲擊

星期六先睇

依幾日上網要開狙鏡6x, 唔好睇多

淨係mon返自己回過嘅post最安全

之後就會比妖精偷

所以我決定呢幾日都唔上連登/fb/ig住
直頭我睇完為止

聽日更新，有新map同黃金週活動

睇完啦，祝大家唔好遇響電話、煩膠細路同問呢問路嘅人

黃金週會唔知出D咩呢
想快D有公會

次次啲活動限定機都係普普通通 希望今次有突破

預左要課幾單 宜家儲石都係希望課少d

就係聽日更新出公會
btw邊位巴打開？

開po 個位巴打？
唔差在做埋

老子什麼都不怕 因為我睇咗

唔得呀我 要返工 聽日邊個會得閒開？

改咩名

以前d活動駛唔駛打到爆肝架

唔洗

最肝都係ranking個獲
不過正常打都拎到獎勵

咁就好
之後如果有公會戰，可能要肝分
不過都係睇會長頭睇下攞齊獎勵就算定想上榜

睇下有幾多人入同平時打得多唔多
應該好多人每日都係解日任拎3幣算？

聽晚開公會，順唔順便約戰呀

活動機應該係水渣水吉

公會有冇限人數

煩膠細路肯定最仆街
一路睇一路大聲講下一輪會點會點

哇！係埃仁民呀！

要享受舒適環境 上網睇

最多30人

呢隻BD買硬啦

廢中廢老：哎呀 冇啦冇啦 死左喇 仲唔打佢 打喇

好多拍掌聲

你地再講我真係唔敢入黎架啦

對上一次全院咁開心係睇我愛香港個次 又笑又成間院拍晒手

唔好再講啦
星期六先睇
留返個位比我入公會
夜晚12 點先開機

假期好多黑房
2隻妖精一前一後偷可以有2部汎原地護住部fa

公會系統好似可以見到有咩人玩緊game隨時邀，密集式行動都係好事來，仲要同一公會，啲依種打法應該會變主流

原來屋企一條有mic既earphone都無要買完先同到人玩
btw你地用開邊隻

我呢隻幾年前買

約戰
聽晚留名入會

唔該哂仲要用到幾年咁襟用

係咪應該整個list先
費事到時有響度蒲開嘅巴打嚟唔切入會

聽日如果7~8點都未有人開的話
我都可以搞

睇你好唔好彩

🔒🔒

我應該就係你指嘅個D巴打

呢隻game啲700cost係咪預留俾最後出 獨角獸同新安州

🔒

有排啦
0081 D機都未出

sor啊我開多左個，miss左一個爸打，爸打們跟翻一個留言留名

有排先玩到Zeta

開個google整list好過啦

我果個齊架

我整返好啦

連登名/遊戲ID
1.性本善/zakujai17
2.巴斯達光年/bouncyedwin710
3.社會冒險者LV.1/SeeeetToDestroy
4.說好的金強呢/CLMMXX
5.SIREN/SIRENHK
6.夠你打未呀/kmhwilfres
P.S.如果有CD-ROM巴打都想加入
可以開多個候補list
1.

咁依家點先

開個google doc 好過

不如開個telegram啦

自己打返資料入去

全部都唔識

笑撚咗

唔用mic俾唔俾加入？ 晚晚要11點後先玩得唔方便講野嘈住屋企人

好彩堆id唔係成日同場托大家的福果d

你有mark低做list？

睇黎淨計連登都夠30人

我成日打黎打去都係果堆id

想john

有好多人都未見過

個個doc 應該private 左佢

Private 左好似要下下授權先add到

起碼加密個條link

用google form咁入啦
個個都睇哂我唔敢入名

Btw
諗返起同期Border break開頭聲勢浩大過呢邊
轉個頭就死死地隻game

都睇晒 是但喇

點都好，先唔該哂one巴打

隻鳩GAME冇手制唔夠人打

填完

咁已經差唔多30個人

佢係咪好多野都要課金?

填完form睇返自己個rank係咁A- A徘徊 未試過2399

填咗先，反正都已經咁多人唔多我一個

嗰陣好多人好威咁話呢隻垃圾，組團訂bb手制乜乜乜

宜家都唔知剩返幾多個仲有玩啦

多過30個咪唔收cd rom住
又唔係先到先得制

填左

bb手制係咩事？

隻game嘅專用掣

我都唔知點解由開ser到依家除左真係無時間打
起碼每日login打齊3幣

有friend仲有玩緊BB
但話近排先出12打12
但隻game已經無人玩根本就無可能排得滿

咁快爆左
平時個post 講野既都唔數唔到30 人

呢排淨login冇乜點玩，都係唔入會了

今日出夜吉2

不了
今日出山岳
可唔可以重現雷射大炮推渣古落山

我要用下格踢四號機

今日出支機 出消防員重裝型

咁多cd rom
睇黎無位入

新入坑幾日 卡住係 C+ 有冇方法打得好D

你用開咩機

冇課, 多數用夜伊, 渣古2, 吉母大砲

咁樣好難升上去

有咩機會好用D 又唔洗課

781格高+782原祖+炮高

夜伊嘅技術要求同意識要求係最高
無課嘅話可以講吓機庫有咩唔係買到嘅機，有咩買唔到嘅武器，然後再講吓想打咩定位

咩cost? 300~400就高機渣搭4筒
400~450 先勇/782
250~200 吉改

通常無課一定打350或以下，原鋼就係目前dp買到最無腦嘅狗機(需要雙刀提升無腦程度，個標槍高傷新手唔合適用)

200點解唔用吉姆訓練機，練筒刀，又唔使錢

300~350 唔係唔買部書包看門口下嘛

300書包3炮一隻汎

其實夜伊唔好戀戰唔好心急 打兩下就走 搵位匿埋再搵位入就冇人會到搞你 唔識嘅等多陣都好過衝出去送死

睇黎要慢慢存下機先得

低階場太混亂，冇可以預測到對面行動，又唔可能單機控制戰局，太食隊友

佢支飛bill 好難用

個陣新手時未有書包，我都係靠渣炮/吉炮/狙吉升上去
之後C上B就轉咗狙吉改
玩咗好耐援先開始轉下用汎

po個機庫睇下
當年我都係用吉指同書包上b+當時最高(打咗10日，睇曬攻略，片等等共，100場就搞掂)

個D自訂低階場好玩呀 夜伊行到D授機附近係到佢都可以冇警覺 就比我左秒左

唔想佢玩壞手 等佢熟哂啲新手恩物先
書包上下限差距大 佢無咁易上到手

專跟係D落單嘅機後面 一嘢飛埋去重跪 如果串少少嘅可以慢慢斯斯然行埋去斬佢

今晚post

想問下單bill 同雙bill 分別大唔大?

前個星期出到隻NT1 就爽到痴左線架機又快 支槍又差到快

閃光彈，格，筒格，筒格，筒格
咩機都死

單鏢係lag 機 雙鏢係重跪

大，雙標有種叫強硬值，打中人地會半跪，冇得急迴

报機玩筒格

呢招專打汎機

Thanks

援

最緊要唔好戀戰 抽兩下水就好走

我指對住啲唔識死嘅沖我臉格機

對面係隻斧伊

閃光彈戰術裝甲照停
閃得唔好就佢放題

姐係偷偷地後入,斬兩野就走最好?

係，最好最後用下格斬低佢

我個人覺得係 因為有時比人偷到個D機會叫救命 到時你走唔切就成邨人來搵你 但係自己友未比過得切來救你
同埋唔熟機個時死少D都係幫隊友

我慢慢練下先
唔想累街坊

應該都係出支機

公會係咪會有人1點開

我到呢加都仲未搵到叫救命個指令起邊到

其實搵多d低cost場最易儲分
用部渣古大炮射射射好多時都贏到對手
有宇宙日任仲好
用部渣古2機槍射射射 輕鬆沖分

快來人幫忙

尋晚用茲達打宇宙場射D車轆仔
一槍半部 好治癒

要今晚先開到機
到時等入

打完都無用 D人都唔幫

我會救架如果近嘅話

我都會救架
平日夜晚D人都會來救我

高手場唔駛你叫已經救咗你

有冇人一點開

到底決定咗叫咩未

正常都係見到有隊友無啦啦無左一大截血
除非超遠唔係都會返去
救到就救 救唔到就殺左對面嗰部
當然都試過比人殺埋

我用夜伊會射中單bill再搏雙bill先出格，因為雙標雖然強硬直，但命中率低仲要得一發，飛唔中雙bill就無左對敵機既最大威脅，單bill有兩發就算兩發都miss，俾敵機發現都仲有一發雙bill用來膠著逃走/保命反殺

應該到支援機

支對艦炮先係本體

or見到有部敵機高速飛去某個位

依部咩名堂？

既然冇人開
我開啦

陸戰勇加返個data link同支專用beam強化

卷

DP

呢隻想課

公會

山岳

練習AI

白狼

◎戦闘中の「ダメージリアクションの軽減効果」を視覚化しました。

標籤係li

練習AI識郁一早要有啦 宜加先出

快d申請

終於有ai

300cost又多隻強襲機

2019年都重係得144p

開肝

申請咗嘅人回覆在此

大家，抽Gunner gundam!

有冇得入黎呃coin

夜吉加個陸地適正就當強化咗？

gunner gundam, 400 cost 狙機，有反jamming同反暱蹤

1000攻?

申請ed

id

應該係儲力倍率高

今晚先開到機啊

又要蓄

未儲都75 儲完射咪OH

差完應該2.8倍傷害

我都係

武器得把槍?

麻煩2日內填咗google form果30個盡快入
其他想入都可以留名同id睇下有冇位

申左
id kmhwilfreds

重有光劍同頭豆

伸請左

好似無特別

明明個post 講野既都冇30個人
點解我未填名都已經爆左

巳加

使唔使我開一個比其他人入

申左

不如估下我地係咪有60個人

我係學校鼠返屋企開
好快

應該仲有小小位

網球大魔要235卷
真係出6號機京寶梵應該要突破250

兩槍oh，但叉得好快
成隻冇雙槍嘅sc咁

好似夠位wo

我應該入唔到第一個公會
有無巴打開第二隊?

有冇入咗成日著機可以幫手做副領

最少預300啦

今晚先開到機

樓上公開處刑
Post 哂啲人名同id

毒撚日日打

申請咗先啦

新機把槍兩秒蓄完

未更新完
岩岩12:45打打下冇左連接
唔知係咪更新事

有冇r4爆腳咁勁先

以後見到一衆巴打即刻洗「都是託大家的福」

hi 各位巴打，初次喺度留言，請多多指教。
諗住入團，但係咪已經爆左?

想知差完會唔會即oh？

如果入面可以比人改名就好而家唔知邊個打邊個

叉兩槍先oh

大家可以去check入咗未

唔驚處刑啦
我信大家好人黎

申請左啦

滿曬？我夜晚先玩，再申請

我填左，係咪今晚入都得？

有填form先有得入，冇填下面留id後補

係咪夜伊可以收皮？

夜伊個隱藏技lv3

咁即係妖精收皮 更加難偷援機

總之依家要等form啲人入完先，等有空位就到後補人入

新圖痴撚線
轉個位就見到敵機

仲有每次有人申請我左上哈囉會有message

唔緊要啦有幾何隊友會有意識去救炮機 個個都顧自己
對面隊友先會有

其實妖精收左好耐皮
但係都有人用

想入團 有冇咩好介紹

依家理論上有1個位，招收1個義工幫軍團收人快留id

新場同爛地一樣
班豬隊友好易比人打到封門口

升公會Lv要3萬exp
有12倍加乘先得個144

可唔可以留1個比我

收咗，升你副手，要幫手對住頭先我po張圖收入
睇清楚張form先批人

冇填嘅話form請留id後補

今晚先開機係咪會有位留左
今晚睇波可以邊打邊睇
係咪打rank 都會幫公會加分

唔記得id
收工先比你得唔得

新機得咁少武器
咁勇士j 一樣差槍狙咪勁好多

我陣間開一個算
由第一個post傾到而家反而比d cd rom搶哂位

重覆多次，之前有填google form2日內申請，留咗位

其他冇填form嘅下面回串，留id，有位就收，先到先得

你開2團

今晚放工開機就入

有興趣可以加入下格歐洲市民

見到人用heavy gundam掃得好勁
近到痴撚線

雖然我另外有團入
但都想講句
開呢啲公會實力其次
最緊要係夠勤力
一有幽靈acc 就要踢

無填form，又未放工無得開機，唯有等第二團

岩呀,我相信活動都係勤力就得個種黎

血無特別厚，無盾，格防得2又無特別行得快
等其他巴打發掘佢既長處/玩法

3至5日冇上唔講即踢如何

睇張list好多人名都未見過既

如果遲下先離開香港10日去做嘢係咪講聲就得架啦

要有請假機制 黎緊會去旅行

好似廢廢地咁

咁我都係新黎，又無friend有玩，所以不嬲都係隻狼。
見佢有團先上黎睇下有無人收留之嘛。

而家見到呢隻野就憎
本身中咗幾次，急凍咗，之後新兵5抽1再中

新圖真係頂唔順 太易比人集火

定個規則先
1.每日上線
連續冇上3日即踢，可以請假
2.上完最少打3局有額外獎勵
3.搗亂搞事先警告再犯即踢(下格浮潛歐洲人除外)

人地咁鐘意你
我抽都冇

病咗早退 返去入隊先

agger
垃圾中既垃圾
同你一樣10連中
新兵抽又係佢

隱形機主場

唔會啦 未偷到就秒左啦
反而係覺得跟到上前既援機先夾

又好似真係

係咪起碼都要係呢個po到留過言先比入呢

出一出去先
今夜再收人

儲滿之後把槍係貫穿

嘩要儲幾耐先

我返去將我無見過/少見嘅ID整做黃色區分下

你都可以集人火

每人梗有一隻係經常中既

2秒

你都起碼係3星
我成日中個隻係沙漠渣

見有人話傾開入唔到，作為新仔唔好意思霸位

打都市正wo

新機睇落好型棍

1000 攻既槍

新機有冇賽後報告 抽唔抽得過

成日迫害妖精，明明根本好弱勢

咁我要講聲節哀順變

但貫穿喎

而家妖精lv2 好勁
打450/無限根本冇A渣

入咗名去31

所有冇填form嘅係入唔到，除咗有1個我邀嘅助手，依家仲有好多位留起咗畀填咗form嘅人，如果佢地2日內冇入就會空個位出黎

我請定假先
聽日飛，下星五 3/5先返
所以今晚入會+玩幾場

好睇唔慣d機好似雷射眼咁見唔到眼珠
例如呢隻同heavy

可唔可以開個副團，但規則稍為寛鬆？
利申: 雖然日日有上線但未必有時間玩

31 姐係30
第1 係公會名黎

你就係個第30位，所以依家應該係全部留起咗冇位

其實蓄完好似都ok，又蓄得快
但綜合黎講唔係神機唔需要強求

我用開妖精但得lv1

我會開個團for hardcore

唔該會開第二個副團嘅上一上水

儲滿把槍係貫穿,但係得2500傷
我就覺得一般

妖精450撞唔到4號都好啲

好老實，我見到隊友揸pixy，個心已經對嗰局打定輸數。
真心太弱，成場好似打少個咁。

申請過檔

係時候整頓下妖精啦
識用既真係勁
不過好多唔識用都葉問上身

可以加射補2 3 4+OH1 2
加完好似有3/4千？

人少都唔緊要最緊要夠hardcore一個頂5個

我1個頂11個

有無啲無咩要求純開心hea 底公會可以參加？返工忙

你開咗未

求入團，我基本上日日上

岩岩收工，發現壞9咗個mon而家飛緊去買
買完就開

由1點打到依家個xp好似冇多過

我陣間就返去打到 6am

而家好用左好多 唔好咁話佢啦
支炮裝埋兩個overheat parts 用既頻率高左好多
立回好好多了

仲未見到有位hardcore爸打個id，之前成班連登爸打一齊玩，佢用量雷，輕吉都打十幾萬傷個位

打咗2個鐘先得2000都冇

唔好咁急
大家都係夜晚出沒

咁多人唔使返工返學既

冇倍數打輸得24

等你開好耐無見
都是托大家的褔

12倍先144

好串喎

有冇咁多人

400無咩機好用 抽唔抽好

肥是原罪

支機有雷炮書包都夠啦

一有公會D人就上哂水

書包得Lv1 消防員好似好弱咁

其實都好正常嘅
始終唔係個個都鐘意上forum
但呢個公會點都要係以活躍嘅連登仔優先架啦
各位cd rom巴打如果無得加入的話請唔好見怪

我等緊入團幫手打分呀 而家咩都做唔到

過檔hardcorepi個公會留番比啲cdrom取暖

等緊放工

hardcore玩家表示新機到手

公會主席竟然過檔

玩咁大，點跟

照跟過檔

其實佢限30個位又真係好難滿足所有人

只收傾開既巴打，又會俾人話小圈子
所有有上連登既人都收，又會見到好多潛水友

下格7563

求邀

退完有無話要隔幾耐先入得返另一個？

有冇低階會??見張LIST個個都A, 我新玩都想入會搵人一齊玩

其實我間唔中都有上水吹幾句
大部分時間都係睇你地吹水
係咪叫cdrom

我都唔知 因為未入舊個個

咁優先收吹開水嘅巴打都好合理啫
呢度吹開嘅都唔夠30人
有剩位咪開比其他巴

大佬我稍微做咗個分類
我將EXCEL上面4月到23號為止
有留過3次言或以上嘅巴打HIGHLIGHT咗黃色
差少少達標嘅HIGHLIGHT咗灰色
你順住黃色>灰色嘅巴打優先收得唔得?

至少我算認得你 連登ID
我估我都算有人認得掛

下個post就叫
下格新人類
爆誕

我認得你